我地嬴緊9:1, 終於唔洗輸!!!!

起碼呢一刻WIN左~~~ 唔洗輸了~~

11:1

你認真就輸了

13:1了

上呀！
踢走保皇黨！

香港人記住，落實五大訴求先係贏！

勁撚到HIHI

但睇返啲區上年都係贏

13:1

仲有幾百席

土瓜灣樂民區即將收皮

你終於唔亂講野

驕兵必敗！
我去繼續監視住

守住 繼續入波

點解仲會有1, 果區發生咩事

陳家佩唔係

15:1

集合所有黃色區議員出聲明要政府回應五大訴求，解散警隊

係好撚緊張

仲未有紅轉黃嘅！集氣！

16:1 la

16:1 屈機中

17:1

總共有幾多席

high 過睇波

452

18:1

有成 400席 不如唔好咁快燈

push

輸200票 油尖旺

五大訴求 缺一不可

要keep住蠃

食咁多tg都輸
係咪唔叫民賤聯
所以呃到人

200票算多
區議會好多時都係10票8票分贏輸

輸咁少真係好唔撚抵

19:1

階段式勝利

好開心

21:1

但睇番上屆 嬴左個啲本身都係我地嬴既區

準備屌熱狗搞到過唔到半數

啱啱睇返民建聯上年贏嗰啲區
其實未點票

暫時都仲好大比數，擔心未出果d會唔會係留時間造馬

要贏呀！！！

上啊！！

靜靜哋贏

係 唔好咁開心住

應該451：1

睇緊nba咁 湖人對廣東華南虎 屌打

何妖已收皮

保皇收皮

21 ！！！！！！

係啊

22:1

22 ！！！

雖然區選贏咗係好事 但唔好忘記手足 必須繼續抗爭
如果我地停落嚟 死咗既手足唔會原諒我地

23:1

唔好咁快開心住

好耐冇咁開心

監票啦屌

依家18/2

23

開心一晚都應該啊

五大訴求依然係4：1
我地繼續行落去好嗎？

唔會停, 而家儲緊士氣

南區好黃好勁我好欣慰呀屌

推

呀牛都選到

區會贏is ok

會唔會有機贏到2xx席位？

民賤聯 夠鐘去含撚喇！

上呀 gogogo

其實呢家贏緊個啲都係本身黃區或者新選區
紅區票未點出

暫時23:1

奧蘇利雲都追唔到

來吧 我要見到建制山西豆腐隊

總票數其實黃藍六四比，但區區都係六四比咁樣囉

25:1

泛民基本目標400席？

23:1啦ching終於爭氣啦

新區黎

當然啦 五大訴求冇一項關區選事

is咩ok?
理大手足呢？
義士呢？
唔好咁易就停啊

一開波輸左27席(當然議員)
人數重要過議席

27:1

民建聯要收皮

計票數我哋暫時得56%

不過夠平均

暫時未有紅轉黃加油

我唔要見到建制超過三位數

一片黃土!

大家留意返 睇立場個對比圖，依家黃席既
上年都係黃席，即係暫時未有一區由紅變黃

乜野當然

27比1

兩位都俾多佢

如果長毛贏咗真係不得了

都係c兄心水清

28:1

贏返啦

咪能玩，陳交配咪輸咗

Agger

27：1了

27：1

大多數都係紅轉黃喎
我哋係咪睇緊同一個網

推呀

29:1

想問下total係會有幾多席？

只係立場未更新建制

吓 認真？

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
係上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解

雖然暫時樂觀
但區選完左要繼續抗爭

未開波已經輸緊

集氣

打爆建制派
要佢地一舖清袋

keep住！！

下...

30:1

係 不過建制贏嘅都唔係好多

要求唔高390席夠了

最難贏係本來紅既區

岑子杰嬴左

我睇緊立場喎

好多咁又真係要睇落去

少林足球？

但係白偉俊繼續當選，一個屌打九個

今晚打十次飛機慶祝

黃埔東 海怡西 都紅變黃啦

呢啲好似係自動當選

唔好咁開心住 睇返上屆 宜家數完嘅區 上屆都係非建制 重點建制派嘅區未點完票

呢條rule 係邊撚個定的

靜靜地嬴...

唔好打飛機住

多謝燒山 多謝燒山 多謝燒山 多謝燒山 多謝燒山 多謝燒山

我是咪發緊夢, 定立場報錯咋...
發夢都估唔到呢個結果

26:2

少林足球比數

冇撚錯
呢條只係支線
五大訴求先係主線
呢場運動死咗幾多人呀
烈士們係咁啱唔係你地身邊人
所以真係唔好忘記佢地呀

屌

律師團隊漏夜開會

pi

上呀

30:1
真定假

點解點親都係我地本身嬴個啲議席

30係真 但1就唔係 至少依家建制有3

31:1

31:2

吹來號角聲

何妖

+1

屌區議會其實作為唔大 要洗埋立法會

咁都得，一開始輸幾十球

真係唔好咁快開心住 睇定d

上啊

450幾席 睇定啲

繼續贏落去呀！

咩話40比0

32:2

想問下點解議席總數同上年會唔一樣
今年多左幾十個位
唔係好識

港九 18:2
新界 14:0

出兵征剿樂活與尖西

咁又唔洗

又唔係大票當選

可惜唔係立法會

點輸啊今次 睇下邊條仆街仲係到放負 話咩唔樂觀

34

有新屋村之類

//想呼籲下所有泛民主派準區議員，就算當選都唔好係鏡頭前興高采烈、公開慶祝，麻煩顧及下所有抗爭烈士、poly手足、被捕手足同心情唔好嘅陳同佳🙏
當選只係打左對手一拳，但係場仗未嬴未打完//

唔好j
只係區議會 贏哂都仲係政府玩哂

深水埗3席都係紅變黃

你老尾 睇到其他po 話
有啲地方換票箱 又加私下加票箱

好睇過NBA

有新市鎮，例如啟德
同埋人口遷移，有d區一開二，或者二合一

YES!

38:2

35 vs 2

立會好難洗
區會係隻抽隻贏面大
垃會又分組又大雜燴
配票機器一出就
一係呢半年要諗計搞彎部機

佢應該打錯
係黃變紅

運動呢咁 手足呢 poly被困者呢

各區議會動議獨立 再動議籌組聯合政府

點解會DQ既？ 宣佈前後都嗌左 點算點算

好感動

40:3

個網慢到開唔到

黑社會專用議席 鄉議會既

蠃十倍 40:4

樂翠 盧俊宇當選

記住贏晒議席 我地都未贏 唔可以停

又多安泰一區

啱啊，唔好打飛機打太快，然後再回顧2003年當然少建制都唔代表贏，始終都係我地自己打返主線

45:3

係慘勝，用人命，用血汗，用眼淚，用自由等換返來的

係wo，原建制區特別慢，搞咩

不過非建制當中都唔係全部自己人？

有冇各區summary 睇？

立場

HK01

45:5

更疋 45:4

45:4

4個啦屌

47:4

何已完!!!

少林足球比數

但除開%, 非建制都係56%左右

長毛個到點樣???

48:4

51:5

長毛輸

輸幾多?

56:5

兩位數

下届立法會主席同未來特首，點可以輸。
大大力咁種票比佢啦。

59：6

真係咁就叫贏？

唔好自滿，區議會只係增加資源同籌碼

五大訴求，缺一不可

59 : 11

好似輸200幾?

60 ： 8

太眼訓打錯

我都諗起

建制自動加多27鐵票

63:8

呢個真係on9

好似300幾

上！上！上！上呀！！！！！！！！！！

中共享受左咁耐單議席單票制嘅好處,係時候還啦

上次 非建制有幾多席？

67:8

好似310
利申唔肯定

邊個住嗰區選個建制出黎
應該要為自己感到羞恥

自膠 121先啱

吓死 心諗咁多

310係建制 如果我冇數錯既話

咁快打飛機做乜
公佈晒先啦

收皮。自己冇出去投就話恥辱者。住嗰區多廢佬 多藍 的話 你估有得揀？

要考慮割觀塘比新安了

上屆紅到不得了，全部建制大比數咁滯

觀塘真係藍到發紅
5:3

89：9
繼續贏

91:9

93：9

觀塘好撚多建制

94:9
沙田就快光復

咪臭係，個區係多廢老可以點

無乜新樓，公私樓都無，老化得很嚴重

官塘人表示以官塘為䎵

彩雲南已贏 去咗彩雲西睇點票
彩雲西應該都贏

99:8,就嚟破100!!!

111

中西區已光復
8/15，過半了

好開心 決定聽日射波慶祝

好撚治愈

3位數vs 個位數

大埔光復
13/19